JUPAS死機啊

屌你老母11點59分deadline 我11點30交OEA 而家12點12都未交到
死機死半個鐘有多 祝你死撚埋老豆老母
隔離200萬搞個濕尻抽獎網都好過你 你老尾年年收咁多錢仲整啲咁嘅野搞尻班學生

中學雞

自修啦

老野

比一個教訓你
啲嘢唔好最後一刻先交

除咗醫科有機會會睇吓根本好多大學都wfc

希望係咁啦

極大部份科DSE分>>>>>all

2019 retaker 無交OEA/SLP 入到中大社科
夠分就得

根本冇人理份野
利申：冇交+冇野填

交嚟都冇用 利申冇交都有offer

希望遲啲有得同樓豬做同學

利申 Asso仔

除左校推 OEA真係得啖笑炸

分數先係王道 考好dse佢啦

上年都係咁
垃圾JUPAS

下年小心啲啦

我retake冇野填冇野交 照樣有offer你夠分入咩都得啦

唔緊要啦 年年都有人係咁 之後上嚟連登開post屌

2021交返

完全冇人睇OEA,你考好個試好過啦